[集恩廣益]公司搵人整網站

小弟間公司想搵人整個網站, 原因係公司係外國代理左個品牌, 個外國官網就有hk版既, 但一黎無中文, 再黎product亦唔係所有都岩香港市場所以只有部分有賣, 第三就係無一個page去比我地擺retail network, 而且我地亦唔會有方法可以去管理外國個官網既system

因此老細想整個香港區既官方網頁, 除左language, production要localize返之外, product section想做一個好似比客人DIY既部分, 例如係比客人DIY手機殼咁, 由殼既質地, 圖案同cutting, 最後可以output一個成品比客人做jpg, png or pdf as a reference(唔係好似e-shop咁,因為我地唔會直接係網賣貨比客, 而係佢地要去同我地既authorized retailer去買) 所以只係直接作為參考

再黎就係retail network想用google map + pin形式咁去mark低 d retailer, 預約維修個時可以比你係google map睇到堆pin然後你大概睇到邊間近而比你揀, 同時左邊亦有個list比你直接搵同埋睇呢D公司既contact info 等等等..

所以網站簡單黎講就係8頁左右既資訊性網頁+blogging function(做news sharing)+product DIY function+retail network function, 大概就係咁

然而小弟係出面報到既價浮動好大, 即使兩間都係公司而唔係free lance, 普遍價錢都可以係差25k左右, 而普遍free lance就係20K內, 最平既公司就話2零K, 最貴既可以上到接近100K(on9... )其中會包括基本既SEO, 同埋有D公司就話多product要另加錢, 有D又唔洗咁... 所以搞到我都唔知點好

btw各位巴打對於小弟公司既要求, 大概估價係幾多呢? 另外就係仲有無D咩細節位我要留意可能會比人陰嫁呢? 因為小弟本身唔係讀開呢D, 都真係純粹公司細無人搞要幫下手咁

一分錢一分貨，唔係越平越好。 始終你既REQUIREMENT 仲係好表面。

就咁睇，你有NEWS SHARING，咁用咩入NEWS 呢？ 如果有後台，就要做多好多野。

DIY 既UI 都可以分簡單同fancy

WEB 都可以做埋RESPONSIVE，仲有基本SECURITY

收你20K，可以做到你想做既野，但完全MAINTAIN 唔到。

就好似買二手車，再平你都買到，但到時架車死左，你要整，可能仲貴過買過架。

就我睇，如果freelance 做我會收25k 左右，詳細當然要再傾

係啊。自己用wix整嚕。唔洗出錢
一分錢一分貨

屌唔好撚提

too long didn't read

叫佢地比啲work sample 你睇下,
睇下佢地以前做過啲乜, 合唔合你心水,
有啲乜都話OK, 好平果啲就小心啲,
隨時簽完約整件垃圾比你, 又話呢度要加錢果度要做耐啲,
價格係好浮動, 我講個參考價比你都無乜參考價值,
不過100K 其實唔係太誇張, 如果佢做得到兼做得好既話,
呢個價係值.

sor9, 我都想短D....公司野就係咁煩

CMS個到我expect都係用wordpress, DIY個part既UI其實已經有外國官網個樣, 唔複雜既, 基本所有報價比我都係responsive, 有基本security, 寄存, backup等等

我都想咁樣同我老細講, 但又唔想攬屎上身, 費事一陣搞唔成又有排煩, 不竟小弟唔係讀電腦

做埋呢D 唔會ONE OFF 收一個價囉。。。
起SERVER 都要俾錢。。DOMAIN。。
完全OVER曬你本身講果D。。。
100K 唔係高喎。。。

不如掉返轉，你公司預幾多BUDGET，叫人報返可以做到D 咩好過啦

全部都係static
請鬼搵人寫

你expect用wp... 咁其他功能又用咩？如果要人整合其他功能去wp 分分鐘仲煩
UI 已經有官網個樣-> 都要人砌 不過唔係大問題
如果20k既報價我估多數係用open source 野
要留意既野：收貨果陣每個function 好細微既位都要check, 因為改code 改一部分可能會令其他某啲function唔work(我之前freelance 個客都係驗屍咁驗但turnout 出來效果都好好）

cms + display page + customize product
25k-30k 差唔多
20k可能真係要問佢拎啲之前做過既來睇
如果睇落好靚既 要check下係咪成套open source 野砌出來

如果唔洗live preview 到個客customize product 係咩野的話,
又只而比客人upload到野, 20k 內係ok 的,

咩news sharing 你係指乜先? 加個add this sharing button??

呢位巴絲應該係做 vendor

樓主可能已經搞掂左

公司野就搵最貴果個啦，又唔係你比錢
你搵左間平做得唔好會被老闆插你
你搵左間貴（對公司其實好平）做得好你有着數

搵我

俾夠時間我做我實同你做得好好睇睇